真心一問，毒品調查科開file查恒大系股票未？

3333，136，708今日比人舞高弄低，成交又大，又有好多人討論，係咪有人洗黑錢？係咪有人造市？極有可能係美帝出手打擊愛國企業

要求香港最專業嘅金融執法部門毒品調查科介入調查

啱啱截到批大貨
爽緊唔得閒理你

708 造市造到痴撚線

136 更加唔駛講 , 閪中之閪